[鐵證如山] 小朋友食催淚彈痛到崩潰大哭

慘到
實好痛

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

擴展南亞戰場

SSP南亞人一直喺我地身邊

推

香港警察使用化武攻擊人群